由于臭氧既是光合作用产生的氧气的化学副产品，也是保护生命免受太阳有害紫外线伤害的屏障，天文学家认为大气臭氧可能是遥远世界适于居住的关键指标。哈勃望远镜观看了月食，从外星人的角度观察地球|玛丽亚·坦明| 2020年8月17日|科学新闻
路易的突然教育始于世界各国政府开始将面具和面罩的短缺视为国家安全问题。《美国的未制作》|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月14日|麻省理工技术评论
成千上万的口罩、手套、面罩和洗手液瓶将在现场保护他们。11月选举的五种方式可能比以往任何时候都更奇怪|兰迪·多丁加| 2020年7月13日|圣地亚哥之声|
在独立日交易中加入免费的口罩、面罩、手套和洗手液等小东西会让消费者知道你关心他们。这个独立日的电子商务营销将是棘手的：四件必须做的事——伊芙琳·约翰逊——2020年6月23日——搜索引擎观察
她目前的公司Therma-Tron-X已经开始为当地一家医院生产面罩。应对新型冠状病毒呼唤新观念——Kathiann Kowalski·2020年5月7日《科学新闻》
他仍然忙着用更聪明的东西穿透盾牌。给圣战者的礼物：看不见的机场安全威胁|克莱夫·欧文| 2014年12月27日|每日野兽
刘也很清楚盾牌带来的风险。在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽
拉莫斯每天都会收到这样一条信息：只要戴上纽约警察局的“通知”牌，你就会成为目标。在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽
他倾向于以最坏的人民和国家为代价来掩饰自己的失望。理查德·普赖尔如何击败比尔·科斯比并改变美国|大卫·亚夫，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽
更新：“我的公司没有采取任何措施保护任何人或任何实体免受任何制裁，”戈尔丁在电子邮件中告诉《每日野兽》。独家报道：这家曼哈顿公司是否帮助保护一家俄罗斯基金免受制裁|比尔·康罗伊| 2014年11月10日|每日野兽
有一个同伴，为了自己的肚子和朋友一起哀悼，他会拿起盾牌对抗敌人。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
水手们曾希望能够通过干预他们的船只来保护半岛的南端，但他们做不到。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
我应该从我的所见所闻来判断，这里很少缺少阴凉，除非是为了避雨。欧洲概览|霍勒斯·格里利
你们要摆设筵席，观看望楼里吃喝的人。首领阿，起来拿盾牌。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
以拦拿了箭袋，就是骑马的战车，又从城墙上取下盾牌。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样